(益智iq題）Suck my ball 中文係咩？

(益智iq題）
自己諗出來，唔知有冇人問過
「Suck my ball 中文係咩？」（猜成語）

塞賣波

屌你老母

再諗

含卵啦

吸波

絕代雙驕

好近磅，含多幾次再估下

哪個成語是吸波

九龍爭珠

有創意我鐘意！再估

師兄好波

呢個英文係Kowloon chase pearl

含苞待放

啜核

不孝有三

奶袋底啦你！

林早洩你認真d諗好冇？

開估未？

含我一粒高丸啦！ （你少左個s)

好眼力！

比貼士啦
頭兩個字是疊字